1. HTML 
2. CSS (box model, grid, flex box) 
3. CSS (font, Background, colour, responsive web) 
4. Javascript (Tipe data, fungsi, operator) 
5. Javascript (validasi form dan Maps) 
6. JQuery 
7. Pengantar PHP (Variabel, Operator, Tipedata) 
8. PHP (Percabangan, Perulangan)
9. UTS
10. Array, Fungsi, String
11. Form
12. PHP MySQL CRUD
13. PHP MySQL (login) Session Cookies
14. Boostrap
15. Web Hosting
16. Final Project
17. UAS
